單車巡遊抗惡法

單車巡遊抗惡法

【本報訊】為抵抗送中惡法，南區區議員司馬文聯同被港府DQ的立法會前議員姚松炎和單車愛好者（圖），於明日以單車巡遊港島，亦計劃在九龍巡遊，呼籲市民周日上街。姚表示，預料有50人的單車隊伍，明日下午3時在北角碼頭集合出發，然後驅往金鐘政總，路程全長約5公里，其間途經人流密集之處，會廣播呼籲市民周日上街。他指港府硬推《逃犯條例》修訂，把香港一國兩制摧毀成一國一制，失去原有的自由和人權，同時導致國際資金流走，市民必須一同力抗惡法。

謝榮耀攝

相關新聞：法律界今黑衣遊行 郭榮鏗：娥特衰過689

上一則
上一則
文子星：因支持錫克人獨立被政治檢控

下一則
下一則
中大關注組派單張力陳禍害

法律界今黑衣遊行 郭榮鏗：娥特衰過689
民陣冀100萬人上街嚇退林鄭
唔想等死 連登仔沉默中爆發巴絲打夾錢製傳單 團結年輕人上街
潮店6.9休市：總有事比賺錢重要
高登巴打改歌 望人留戀香港
Endgame令分裂變槍口對外
惡法睇真啲：無公平審訊是最根本問題
李家超避談中國人權差劣死撐「歐美不會因他國法治排名低而拒移交」
民主派狙擊送中局長 范國威受傷
港府去信立會反對泛民56修正案
彭定康拍片斥堵漏洞論「虛假惹人發笑」指港府修例危害國際地位
林鄭晤70國領事解釋修例
千六警部署反送中遊行 水炮車不出動
文子星：因支持錫克人獨立被政治檢控
中大關注組派單張力陳禍害
罕有強硬聲明「特首非普選 送中無保障」律師會促擱置惡法

我有時真係好佩服佢地諗到咁多呢d無謂野

遲下可以一班麻甩佬去禁鐘仔 叫雞抗惡法

踩單車都得…咁6月10號咪即係全民返工抗惡法

起碼比批鬥達哥更有影響力(?)

on 999